浙江公園明星黑天鵝神秘失蹤 警方上門時只剩一煲湯

翠湖中的黑天鵝備受市民喜愛。

浙江金華市浦江翠湖中，養有4隻黑天鵝，備受市民喜愛。黑天鵝飼養員近日報警，指其中一隻黑天鵝不見了，可能是被歹徒偷走。警方通過調查，追蹤前往吳姓疑犯住處，準備將黑天鵝救回。豈料，當警員破門入屋後，只發現黑天鵝羽毛散落一地，和一煲香噴噴的湯。目前，吳男已警方行政拘留。

事發於上周三（4月29日），石馬派出所警員接報，指翠湖里一隻黑天鵝不見了。於是通過湖邊的閉路電視畫面，發現當日下午2點，一隻黑天鵝游到翠湖中的觀水台邊歇息，一名男子手持木棍對天鵝挑逗，但不久這名男子便拿着一個紅色袋子倉皇離開。

吳男被捕後供述，自己當日原本只是想挑逗一下黑天鵝，但黑天鵝卻伸長了脖子，試圖拿嘴巴去啄自己，而自己也被惹惱，便用棍子將黑天鵝敲暈。吳男將黑天鵝打暈後，裝進了附近撿到的一隻麻袋裏，在老鄉家將黑天鵝燉了，一隻鮮活的黑天鵝被吃得只剩下一鍋湯，吳男更對警方表示，「黑天鵝肉質很粗糙，一點都不好吃，但聞起來特別香」。

警方上門發現黑天鵝吃得只剩一煲湯。

蚹蛤蟈蜻

吳男更對警方表示，「黑天鵝肉質很粗糙，一點都不好吃，但聞起來特別香」。

rip

夜晚有蝙蝠，捉嚟食啦。

有病

天鵝 系米 認定一個伴侶

食完再屌唔好食，真係支那最興

唔驚禽流感都照食
香港人真係拍馬都追唔上支那人
支那人又贏啦

真 天鵝肉

癩蛤蟆已食天鵝肉